《人手置頂》請各留守義士撤離！

一入夜，斷水斷糧，然後再掟催淚彈入嚟，班狗就可以入嚟開無雙。

你哋已經做得夠了，唔好以為記者係度就冇事，求下你哋

唔肯走果d手足請扑暈佢哋帶佢哋走，一個也不能再少，呢場係持久戰，請唔好咁不負責任咁快犧牲。